岩岩見識到新一代與死老野既嚴重代溝

岩岩開會夾野

同一單pj 大家都好忙好多野做
個80後頭老野之前叫個90後尾訂d野
原本訂既數量一直都係40個
但個80後有次唔小心打左70個 應該都係禁錯制

咁個90後尾就照佢咁打 訂左70個返來
咁個80後就屌90後

80後頭：「就算我打錯你都同我double check下呀 一直都訂開40個 個數突然唔同左唔識問？」

90後尾都頂佢唔順講
90後尾：「我咁多野做 重幫你d野 double check？ 你估我識影分身呀！」

個80後頭竟然講「乜撚野影分身呀！」

個刻我就知道依件死80後頭冇得救
同社會脫曬節

飲完奶茶先知有便便味

你食開屎唔怕啦

你好似又岩

覺得我岩就唔拉我post啦

幾好笑父重回高峰

真人真事

80，70，40，90.........1999

唔反了

跟著80後將隻手放入90後尾條褲到
慢慢，慢慢咁chok佢細佬，
90後尾呀一聲，不知覺呻吟起來
眼見90後尾已經今入興奮狀態，
80後也隨即掏出自己支棍，
將棍放入，乾燥而又溫暖的山洞入面
出出入入，雖然山洞入口狹窄
但80後覺得額外開心.....

80後頭爽完後佢地就交換主客
然後90後尾使出影分身, 駕駛呼嘯而過的火車進入80後頭的前後兩個山洞

數字多就睇唔明？
係咪應該好好反省自己智商太低？

唔係唔明，係好似睇緊馬會啲賠率咁

影分身都唔識，炒得

d80後係咁廢
70後有時重有用過佢地

sry, 我都係80後

提高下自己80後既質素
唔好比機會佢地再丟人現眼

幾高質

再嘈就千年殺你

認真做野啦 00後

點前法？